想想天的一邊亦有個某某

在等候

加油

多謝你

恒管等緊你

冇書讀

狗狗 佢地唔見哂

我都唔見

去哂邊

俾我收埋咗

放返佢地出黎

想讀邊間中學？

你讀邊間我讀邊間